公投，平時食魚肉多定豬肉多

平時阿媽餐餐都煮魚，雞肉牛肉阿媽都冇煮過，想知下大家食魚定豬多。

食魚
食豬